想問下政府，如果你真係成功咗，人權法成功唔通過，運動係重大傷亡下被壓止，你可以承受所作嘅損失咩？

政府徹底失去社會大眾對自己嘅信心
國際上徹底失去對自己嘅信任
國家失去香港呢隻金雞
香港好大機會出現大規模移民
政府同警察40多年的形象徹底敗壞
想問下政府 就算你真係成功咗
你可以承受你對香港、國家、國際所作嘅一切損失咩？

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

請中港政府各位popo同5毛入嚟望下

屠城已經開始， 你唔會兇到共產黨
外要全面制裁
內要全面戰爭

大家要做好準備

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

五毛popo負皮還負皮
請面對現實

They dont care. 所以政府呢班恐怖分子係冇底線。

及早俾大眾同外國認清呢個香港政府嘅真面目未嘗唔係一件壞事

兄弟！一齊拆！
因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

幫手report

對家已起底，見一個report 一個
見圖

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

因為中共最根本考慮唔是呢d野
是保住自己政權/特權/個人利益
尤其是而家個位大帝

佢理撚得你,最緊要政權穩定

中共六四屠城都做得出

贏咗場運動
輸咗個香港
值得咩？

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊

就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

咁諗法
支爆不遠

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

777對得住中共咪得
中共玩陰險抹黑
由得年輕人死
兄弟不是condom

習總係癲,唔正常架

不過中共從此冇咗隻金雞